【置頂】『持續關注』香港警察死穴--元朗721事件

適當時候大叫：自己友！

－－－－－－－－－－－－－－－－－
投票：

【最後4日】全民票選十八區區議會主席與發言人－民主統戰部

投票：
快啲入黎投票呀

人手推

話唔定所謂便衣 只係元朗d黑社會假扮

【工會戰線】杜耀明：小心防守大膽進攻，教協可扭轉香港人命運

push

推721
到而家呢一刻只係拉左6個暴徒

推

最大問題係無狗負責

721 元朗無警察

721

呢個真係死穴

班冚家剷仲要話班白衫佬冇攻擊性武器，明明鏡頭見到佢哋攞著枝藤條或者鐵通，好彩佢哋冇攞刀。如果唔係嘅話，就係血洗元朗站

唔知會死幾多人

一定一定要優先處理左721呢單野先，因為最大機會拉班狗落黎，一定要搵人咩獲。

有狗高層問責，挫一挫班狗啲銳氣先

希望記者朋友睇到呢個post 既話，每次提問都提一句721事件，無論係警方記者會定高官記者會。

Thanks

831

定咗罪未

721 好重要

係fb 貼721 d 五毛藍絲即時冇聲出

721 唔見人

推爆 721

Push

點解警署會落閘？

市民生命受到威脅，警察去左邊？

當晚邊個指揮？！

冇咁既必要。外國媒體已經用極權國家機器、恐怖分子形容班狗，繼續用state-backed terrorist 可以令外國政界關注同行動；反而用警暴、要求調查等反而認受咗班狗，外國亦無從介入。

追究721事件負責人

追究721 事件

單係721 都足夠將呢班畜牲解散

721 831

游奶強呢
八鄉光頭李呢？

Cctvb 每次講721都一定會歪曲事實

721 721 721

————————————————
五大訴求 缺一不可
一月一日 維園再聚
一九之仇 二零必報

可能個班都係便衣

長期置頂

Tui

一個地區竟然得2 個pc，有槍係身都驚。
何來勇毅？

push la

果晚搭哂膊頭

唔出奇呀

721其實係令今次運動點都割唔到既最大原因
只要一日有721 仲未解決到
呢場運動都唔洗指意會完

江永祥又助攻提我哋721佢班仆街係無得兜

一俾人問721差佬點解走人即係ererer，重屈係有人帶示威者入元朗，dllm就算係真你班死黑警都唔係調頭走啦，對市民就拎哂槍逐個抄牌，對鄉黑就搭哂膊頭，知唔知721無警時份就係你哋平時濫權嘅最佳反襯？

RTHK 鏗鏘集：721元朗黑夜

NOW新聞台 經緯線：元朗黑夜

死仆街光頭佬賤種都不如全家死得未

問大問題

小牛農場負責人同白頭佬都未拉
可以周街貼提醒市民呢啲危險人物仲周街走

呢個真係死穴黎，完全冇得spin
係時候重提722全城拉閘果種恐怖同荒謬

元朗722果一日真係似戒禁咁

Twitter再推啦！
唔好俾外國忘記

警署落閘？！

gogogogo

李漢民 游奶強

我地話係死穴
班狗呃人呃到自己都呃埋
癲倒是非話黑衣人入元朗

成班智障仔咁 有子彈都唔識用
仲有強姦呀 新屋嶺呀
成班on99推埋d垃圾post
笑撚死人咩 咁低智點同人玩呀

721 事件

831大鑊啲

爭咩吖

一單一單黎追究啦

推！

弱智警畜

對

港台鏗鏘集7.21元朗之夜，幾百萬點擊，已經永遠將黑警狠狠釘死在香港歷史恥辱柱。

長期頂置

幫推

721，831 都係黑警死穴，一定要咬實唔放 !

持續關注721事件

追究721事件

持續關注

毋忘721

人手置頂！
冇人手？姐無能力保護香港啦
行撚開退位讓賢啦
香港警察？3萬垃圾
解散警隊 刻不容緩

香港人永世難忘元朗西721

追究721

永不忘721

721 係黑警死穴，有警察當埸離開

元朗區議會1月7日開會去聽下佢哋點講呢單野

當晚係無拉過一位白衫人

香港人絕不原諒黑警

推 死穴，自己隊爆自己合法性。

先清後算警隊

乜都做唔到

推上去 721

佢哋只係等緊最後一根稻草

警暴

1月21號 開佢年

721警察係邊？

推呀！

永不忘記

一次又一次傷害香港人，你班仆街畜牲

今晚尚德又黎料

幾時先可以還拖

全世界都咬住721

但係可以做到啲乜

Up

推推推

有無721事件當中既市民出黎民事追究警察？

班狗嘅死穴

721呀屌

一啲事都無

呀蛇去左邊呀

39 min
39 min
39 min

老漢推post

禁錯不推文

721 唔見人
不過黃店應該算春袋掛,點解係副線

有無組織帶頭追究721事件？

上次隻er er狗又炒熱左個話題，而家又凍返

有無721事主發聲？

????

推
-----------
香港獨立 唯一出路
新症正名：WARS

向死穴推進

pish

班垃圾越大反應 我地 就越要堅持

繼續炒熱721

推番起

黑白癲倒
屌你老母

721 追究警方執法問題

推, 721置頂,永不忘記
================
如果藍絲真的正義公道

119

香港獨立 唯一出路！
沒有普選 唯有獨立！
1月19 中環見

推 同藍絲爭辯真相 再炒熱個話題

今日仲想搵班鄉黑出嚟轉移視線

CECC 出到聲 721 黑警勾結黑社會，班黑警可以等制裁

唔好俾班五毛洗白

推依個

對！全力追打兩個位：
721 同831條片！

追究721 警察失職

721
39 minutes

推，為元朗人討公道

根本唔係遲39分鐘問題，而係早一兩日警察已經知道

而佢地完全無部署安排

就算佢地當晚後期黎到都係無執法！

lee啲我哋冇證據咬佢唔入
但39分鐘就全世界都知
仲有嗰晚報案室落閘呢

淨係721 事件已經要獨立調查啦

999幾點收到第一個電話，警察幾點派人去處理

全部都無公開

遊行完返屋企都可以俾人話係搞事

癡撚線

貼地d啦 佢地講過知道好耐
當時警處有狗睇live
村口有金屬聲 之後話冇武器
個車長話 (我唔可以講)
就算係議員帶示威者去
白衣人打人都係犯法
805白衣人手有紅絲帶 班狗id都唔查佢
811同班紅衣人企埋一齊係富臨門口
後行影到白衣人 佢地行過冇理
咩叫冇證據？

要將721成為公眾假期
所有生日在721由政府每年生日擺幾圍壓驚！
support既就like！

咁你點樣證明佢早一兩日已經知道呢

追究到底

無人關注

721 又唔見警察咁落力拉人

而家又咁落力濫捕

屌你老母

tui kui lou mo hai

Lm

警察濫捕同私刑問題極嚴重

其實啱啱美國國會份報告針住721 係gangs attack

所以先想搵班人嚟漂白

119中環見

儲夠20人 我日日去元朗站坐！

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

119 見

有用po 推

我都有po講 但無乜人認真理

推
推爆佢
唔可以俾721事件降溫

推到黑警死全家

721一定係重點黎
連美國國會都特登拎出黎

一直關注

Yuen long 721

119 齊表態

721事件唔好聚焦係白衣人打人上，而係聚焦係
無警時份!

無錯，追究警察執法問題

追究警察失職

幫大家回憶下

[整合]所有專業裝備文章 齊齊升級裝備

【攻略整合】終極生存指南，每一位手足出到黎都要知道點生存！！！！！！！！！！！！！！

我係其中一隊小隊隊長(體能篇)

法律
法政匯思FB
Google被捕需知/法律需知
到呢一刻你仲信有白警 同狗傾計就自求多福喇

李安然大律師教你被捕後面對警察的「救命招」

要我講幾多次你地先識收聲啊

醫療
杏林覺醒FB

我係急症室醫生，各位手足麻煩入一入黎

我係急症室醫生，麻煩大家睇一睇，保護自己

我係急症室醫生，教你發夢受傷點樣睇醫生。

👇🏻👇🏻呢個TG係宇宙終極整合 乜柒都搵到👇🏻👇🏻

恭祝黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完女家死男家

幫手和你推
返出去推行動Post

1 月19 日 3 點 遮打道見

3:00 pm 遮打道 見

[大遊行] 1 月19日 遮打—>SOGO [大遊行]

（行動鋪）衰妹著咁少！應該點做好？

** 行動post ** 幫我推到長期置頂 1 月19 號 見

一月十九遮打見

1 月19 有乜做

1月19號有咩做？

1月19號有咩做？

命 革 代 時 港 香 復 光

1月19日都有一個港島遊行

聽講1月19號 中環有下午三點有happy hour 小妹約定你系個度等

光 復 連 登 唯 一 方 法

119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見 119 中環見

[119遮打見] 天 下 制 裁 大 遊 行

民間集會團隊 1月19日遊行 中環至銅鑼灣

[p牌每日幫推行動post］ 1月19號大遊行

119 3點見

721 831 101

追究警方失職

無人推了

831無差別地鐵恐襲打死人

關注事件

Pish

聽日721呀！！！

6個月了

721係黑警死穴，佢地點都講唔通

20200121

721 人呢

呢個真係死穴黎

仲有葉虎

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號到期

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

721唔見人

終於告pk 鄧

721 無得兜

傻強準備好著草未

完了吧

奴隸聰

我準備好同醫護一齊罷工

1月21號就到

推唔上熱門

831仲大，親自打人

721 唔見人
831 打死人
101 槍殺人

721!!!

721 警黑勾結，殘害市民

幫推
721 831 101

推到3萬隻狗吞槍自殺

唔見人

Icac縮撚左去邊

忠誠勇毅自己友

無記者係公開場合追問721了

關注關注kol100

而家呢班狗已經無得救

一定要抺殺佢地，重新洗牌再執。

轉連登《方景刻先生》回應警務處的公開信：

本人作為一名熱心於社會動態的香港市民，很高興能夠看到貴處就港台節目《頭條新聞》有關內容作出表態。

先不論信中的論述合乎常識與否，此信令本市民知道原來香港警隊竟然會在乎自身形象，亦會因為別人的批評而感到羞恥，此乃令人意想不到之事。

但比較可惜的是，本市民對於警方表達有關內容及邏輯表示極度遺撼。

要知道在法治社會，對於任何的指控也是需要經過真憑實據去推敲論証，奈何在貴處一信內實在看不到任何的証據就作出指控，實在可惜。

其實作為執法部門本應清楚明白指控的邏輯，但鑒於貴處絕大部分的職員學識和邏輯水平可能也理解不到，本市民在此嘗試說明：

在《驚方訊息》短片當中，由貴處的前職員王喜所演的忠勇毅舉出了五大論點：

1. 警方於處理郵輪事件中，站的位置超越半艘船。
2. 警方的裝備性能優越，自身的安全功夫做足。
3. 警方有大量義工及其他部門支援。
4. 警方取消了街上巡邏，減少接觸人群。
5. 警方有在工作時間利用公共財產作出私人性質的行為。

以上五點，在貴處的信中均無提及如何與事實不乎。貴處更在信中明言有退休職員與義工幫助，更是直接引証了忠勇毅的論述。

另外，本市民不明白貴處指港台隱喻警方積存大量裝備的根據何在？

要知道忠勇毅指出的是裝備上的「質」高，而非「量」多，中間的差異相距甚遠。

因怕貴處沒有足夠常識去了解其差別，本市民試用警方的慣用語作例句：

“量”的例句：
「走呀！果邊有好多死黑警黎緊！」

有別於

“質”的例句：
「鄧Sir個冚家產真係賤到冇人有，正死黑警！」

本市民勸籲警方，如果想澄清自身清白，理應清楚列出港台指控，然後再針對其指控舉出証明。

例如去年7月21號有傳媒指出警方於元朗黑社會襲擊市民時警方遲了40分鐘到達現場時，在記招貴處也明確地指出傳媒的指控有誤，官方記錄實為39分鐘。

今次事件警方也可派人到郵輪碼頭，重組當天病患下船時警方的實際距離有否超過郵輪的一半，或會量出其實當日相距只有郵輪的百份之四十九，以示公正。

或者舉出大量實例，證明平時警方總會蒙面工作，與王喜在鏡頭前大方露面的形象不同，特此聲明。

如貴處不能舉出實質例證，則有抹黑港台抹黑貴處之疑，本市民對貴處表示的「極度遺撼」表示極度遺撼。

最後本人想就個人對警方的印象提出己見，貴處的工作態度及效能在過去一年令絕大部分的香港市民失望，如想改變此種負面形象，不能靠指控他人去實現，只能從自身的工作質量去改善，才能得到市民的認可。

好比一老妓女賣淫多年，忽然結交真愛，縱使老妓對其男友是真心投入，在常人眼中也只會將之當成嫖客，此種印象只能靠老妓自身從良，再經年月証明，方能使人信服。

市民方景刻

#手動轉
#方景刻

光復警隊

朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛朱媛

PUSH

星期五係221

有手足還押150天聽日上庭

星期五元朗站見

關注

講過好多次，只要執住721事件，黑警已經係口啞啞

此訊息發放時間 : 2020-02-20 20:00

為保障乘客及員工安全，明日(2月21日)下午5時起，元朗站將會關閉，西鐵綫列車亦將不停元朗站。

屆時將為乘客提供免費接駁巴士服務，來往元朗站至朗屏站。

建議乘客可預早計劃行程。

721係政府同狗隊解釋唔到的死穴，而且係香港人的傷痛

721 警黑勾結

今日元朗見

7月17號就預告721恐襲，仲好興奮咁！

agree 求真相

[置頂]

鏗鏘集集：721元朗黑夜

#460 pin

天滅警隊
刻不容緩

天滅黑警
刻不容緩

黑警死全家

點解香港警察於社交媒體上聲稱「希望醫護感染新型冠狀病毒」可以無後果？

推321

星期六係321

聽日元朗西狗鐵唔封站？

慘，721 無人理

721 警黑合作

721 葉虎 721 葉虎

唉，聽日點呀

等聽日衛生署公佈好消息先，話哂都21號
咪當車公流架

721恐襲被遺忘的狙擊對象

第一，元朗易入難出，班鄉黑比我們熟路，但班柒頭威脅唔大，佢地只係爛頭卒(大部分都係阿叔)，主要係驚班警甴黃雀在後。
第二，班狗基本上做咩都冇人管到，仲要元朗鄉黑合作，我相信受傷機會大增，手足損失機率上升。
第三，狗車一早已經進入哂去準備，前日又影到裝甲車入元朗，聽日就算冇鄉黑都一定黎料。
第四，狗鐵唔封都真係好撚奇怪。

「咁你講撚哂啦，以後係咪唔洗出黎抗爭?」
錯，班狗聽日又想製造「無警時份」，出班鄉黑任玩，之後再出黎捉人。咁我地就借力打力，聽日我地製造「冇人時份」。我地再用文宣大煲「香港警察再次唔保護平民」。到時班狗拉班白衣人又死，唔拉就我地任講。輿論一直都係我們強而有力嘅武器，班狗無論做咩事都唔會拎到我們係輿論方面嘅主導權。當我地硬踫冇優勢就以柔制剛，當我地有把握就勇往直前，呢個唔係就係我地講到依家嘅Be water咩?

「咁我地聽日就係屋企掛機?乜都唔洗做?」
又錯啦，我地聽日唔好入元朗，但唔代表我地唔可以出街玩wo，唱下K( eg.商場唱榮光又得)，掃下街出黎鳩嗚下又得，夜晚睇情況睇下點記念7．21又得。大家發揮創意啦

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

突發認人 炮台山 五女被補

黑警又鳩拉喇

專拉女仔 擺明想女女女

無法無天

推正經文 個熱門唔知似咩
救黃圈

北角太平飯店告急

呢頭講恐怖主義，果頭就寄白色粉末信，時間控制得岩岩好。👍

721到而家都冇人狽

政府似乎準備將所有野定為恐怖襲擊

溫水煮蛙

今個月21號有冇活動？

有，點都要去一去

P

張建宗：不要糾纏721應「向前看」 你地重記得，我點改歷史啊!

大家要記住

白衣人恐怖分子

星期二，元朗西鐵站見

721 警黑合謀製造 無法無天

串謀恐怖襲擊

推。
今日有新料新片

甴近平

無人理

嘩DLLM 咁都唔叫非法集會？

PK鄧說好的不反對通知書呢？

成班打哂龍通

串謀